[打機]Eddy遊戲台 24/2 仁王

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

HI

轉GAME GHOST RECON OPEN BETA

今日再開

仲有最後一個任

轉做 I AM BREAD